點解阮民安老婆po咁多同型男既合照但從來冇po過同老公既合照？

佢老婆真係好正

因為唔係型男

阮民安應該湊緊仔，唔得閒影相姐

6帽，6帽，無事，無事，講完

拍av 拍av 拍av